---
title: " por se livrar desses criminosos homicidas que moram em mim"
date: 2013-07-31 20:50:00
---

aí que no final das contas você encontra uma solução sem precisar apagar aquelas últimas seis páginas e mudar toda a cronologia inicial da narrativa, e ok, temos um começo. então escreve mais uma página e vai ver uns quatro episódios de castle que é para distrair um pouco e deixar a ideia assentar. 

enquanto os personagens do primeiro vão virando gente na minha cabeça, vou tocando esse segundo, que já tem personagens muito conhecidos e todos muito gente, gente até demais.
